求銅鑼灣大坑天后一帶隱世美食

今晚想同一位台灣黎的朋有食飯
係灣仔、銅鑼灣、大坑、天后一帶都得
跪求平民、地道的餐廳
希望大家幫幫手🙏🏻🙏🏻
謝！

麥當奴

大坑 民聲
鵝頸橋 清真惠記
灣仔....大撚把啦自己google

大坑滑蛋蝦仁飯

食開滑蛋叉燒飯

順興

有諗過食民聲

灣仔除左再興燒味，仲有咩？

銅鑼灣榮記車仔麵

民聲幾好，雖然同幾年前有分別，但係都食得過

再興得個平字，唔係咁好食
去鵝頸橋街市食清真燒味好過

再興唔好坐

富士
合宜

天后可以去：
華姐牛腩麵
麥兆記
甜姨姨/晶晶甜品

假日排大隊

同埋人地夜晚去邊度有

不如去北角東寶啦
雖然都係排到你仆街
但真心好食又地道

請問咩黎？

東寶好嘈，同埋差左

大坑 燒喜

一樓一

串串貢

都唔係好多間好過佢

銅鑼灣豚王

性愛大淫廈，保證睇到唔想走

清真惠記...個人認為好一般，兩星期前食過。

唉，鄭記執左之後唔知邊間打冷好

大坑好似執得七七八八